唔洗供樓 25歲月入7萬 算唔算人身贏家？

如題 不過住300幾尺

公屋 500尺 25歲攞綜援 算唔算人身贏家？

我系飛機場，冇試過豐胸，有咩方法系好有效架？（唔要手術）
見好多人話葛根有用 但係可能會有Cancer 淘寶嘅豐胸藥好多Comment話有效但支那野唔想試
有冇絲打可以教下我

停止性幻想

好好面對你既垃圾人生啦

仲有幾十年有排你受呀

垃圾
我小5賣下數碼暴龍卡都唔止你呢個數

人生呀下話
字都唔識仲話月入7萬

男人老狗豐咩胸

人身贏家

唔洗供樓已經贏咗...聽到我濕撚曬...

小學學歷 做緊強大國家既領導人先係

得 7 萬精蟲一個月?